{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152152?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반 이스트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 週末は平日と同じ時間にチェックインとチェックアウトができます。 連泊をする場合は、途中キャンセルや払い戻しはできませんので注意が必要です。 檜風呂客室の浴槽には入浴剤が使用できず、ワイングラスとワインオープナーのレンタルもできません。 払い戻しポリシーは3日前までは無料でキャンセルでき、2日前からはキャンセルできません。 お得な予約の場合は、キャンセルや変更もできませんのでご注意ください。 追加人数の宿泊は不可能で、付帯施設としてはレストラン、ビジネスセンター、ジム、コインランドリーがあります。 レストランではブランチとディナーを運営しており、宿泊客には食事類に10%の割引があります。 ビジネスセンターは24時間利用でき、インターネット、ファックス、コピーなどが可能です。 ジムは朝7時から夜8時まで運営され、スニーカー、運動着、タオルは個人が持参して使用しなければなりません。 客室には無料Wi-FiとNetflix、ディズニー+が提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 コインランドリーは24時間利用可能で、洗濯と乾燥の際にそれぞれ4,000ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "週末は平日と同じ時間にチェックインとチェックアウトができます。"
        },
        {
            "question": "連泊をする場合にキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "連泊をする場合は、途中キャンセルや払い戻しはできませんので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "檜風呂客室の浴槽に入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "檜風呂客室の浴槽には入浴剤が使用できず、ワイングラスとワインオープナーのレンタルもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金のポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは3日前までは無料でキャンセルでき、2日前からはキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "お得な予約をした場合にキャンセルや変更はできますか？",
            "answer": "お得な予約の場合は、キャンセルや変更もできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはレストラン、ビジネスセンター、ジム、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランではどのような食事が提供されていますか？",
            "answer": "レストランではブランチとディナーを運営しており、宿泊客には食事類に10%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用時間やサービス内容はどのようになっていますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間利用でき、インターネット、ファックス、コピーなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "ジムの営業時間や利用条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジムは朝7時から夜8時まで運営され、スニーカー、運動着、タオルは個人が持参して使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-FiとNetflix、ディズニー+が提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "コインランドリーは24時間利用可能で、洗濯と乾燥の際にそれぞれ4,000ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 616
    }
}